點解黑警支手槍咁細, 威力大過雷明登長槍咁多

我係軍事盲

因為一個用實彈一個用布袋彈
雷明登入實彈射肯定會勁過警察用緊既左撚

要睇彈頭
尖彈頭入到體內, 而且設計到高速旋轉, 會係體內震碎內臟造成大量出血
荃灣手足咁近距離中彈保得住性命, 係皇天保佑

唔一定細就冇力
細個玩BH，火力封頂即麥林都係細細枝

唔通裝左滅聲器粒子彈就細力D咩

布袋彈聲稱係低致命彈藥,啫係話射你相對無咁易死,但都射撚得死你

而.38本身就係以殺傷為目標既實彈,本身就為殺傷而設,jhp仲要兩槍打A BOX,大步欖過先係奇蹟

布袋彈其實係布袋包金屬散彈，打落去唔會散開。假如同一支雷明燈但係冇咗個布袋，就咁打散彈，你就會好似蜂巢咁。

成件事其中一個重點係條黑警右肩揹住布袋彈槍
但選擇實彈

擺明要殺你,呢樣已經完全唔洗講,淫詩都詩唔甩

任何想幫狗講嘢既都係人間垃圾黎

子彈殺傷力主要係睇粒子彈彈頭設計, 物料, 以及彈殼裝載火藥量

槍只係一支長管同埋擊發子彈嘅裝置, 對威力影響不大

公眾唔係深黃
唔係我地講就信

要查要有理據有論述先可以說服大眾

實彈設計同低殺傷力武器嘅分別 實彈威力唯一嘅限制係物理條件 而低殺傷力武器係設計上已經有限制
當然 低殺傷力武係係果個range都係好恐怖，300J嘅彈係極短時間近乎100%咁將能量轉移到身體，如果中心口直接做成心臟停頓心肌撕裂嘅機會極高。個impact係遠高於實彈。

戈林嗰句，同二哥最初所講既意思一樣！

1. Glock 17 係 17粒彈...
2. 左輪用中空彈取代全包銅彈唔係為咗增加殺傷力
雖然中空彈對人體造成嘅傷害的確係比較大
但呢個唔係換彈嘅原因

短小精悍short dick man

子彈問題

係咪用中空彈?

利申: 玩開Fallout new vegas

空尖彈

你係on9

以前差人係用full metal jacket嘅子彈，但前排有人影到啲狗跌嘅係hollow point，依家係咪已經全面用晒hollow point?
求熟魔警裝備嘅師兄回覆

全球狗隻都轉晒jhp好耐,呢樣就唔係新鮮事